脫髮 救髮 植髮 紋髮 織髮 用藥買藥謬誤討論 暨 你問我答 26

Post 1:

Post 2

Post 3

Post4

post 5

post6

Post 7

Post 8

Post 9

Post 10

Post 11

Post 12

Post 13

Post 14

Post 15

Post 16

Post 17

Post 18:

Post 19

Post 20

Post 21

Post 22

Post 23

Post 24

Post 25

終於有新po
未開始脱，但髮線有隻角好似入過第邊，同比較稀薄，想問用alpecin咖啡因防脫頭髮液有無用？

屋企人用過無用 plantur自己用過 都無用
我壓力大甩左一排 最後食supplement先有好轉

ALPECIN 係輔助作用
有名你叫 防脫髮
同生髮係兩回事
唔敢講完全無用,但功效都只係輔助形式

第二件事,你幾歲,係唔係遺傳?有無相?

許紹雄都M額啦 無人話佢係脫髮問題.
要知你背景先可以對症下藥

你係男定女?
同埋有無圖?

參考#5

ebay 呢個價錢算唔算合理正常？未買過同埋假買到假嘢

非常合理.

先睇醫生 睇下咩事先

女用建議用 2% FOAM
最多都係3% FOAM

差唔多30
法線一直向上移 用緊咖啡因洗頭水
好似冇乜用
呢個情況需唔需要食藥

髮線上移但你淨係影個頂

個頂都好似有個窿
係唔係都有問題

26歲 天生頭髮薄
想問咁嘅情況應該要睇醫生食藥
定食住保健食品先？鋸棕櫚 南瓜籽嗰啲

淨係咁睇個頭頂冇咩問題
不過得一張圖睇唔出
要同之前對比先知有冇脫髮

女
有圖但驚嚇親你
Btw我要點樣send比你？
有用緊grow gorgeous 洗頭水，但無用過枝精華

你髮線向上移,做乜影個頭頂既
??

個頂睇落好正常囉
同埋你頭髮都好密

髮線向後移
家族有無遺傳?

有無搽埋藥?

照上傳啦
反正大家都係絲打巴打
遮左樣,無人知你係邊個..

你屋企有無遺傳甩髮??

近呢年頭髮一日內好快油
頭髮越黎越薄
係咪要食藥？

老豆嗰邊有甩頭髮
阿媽嗰邊完全冇事

我天生頭髮已經薄同少，但甩頭髮又唔算好多
老豆係呢幾年身體有事所以先甩頭髮，我唔確定係唔係遺傳了
近呢幾年連長都唔會點長，去到鎖骨位就停止生長咁

有m額食左幾個月韓保冇咩用都仲有甩頭髮
個頭痕同埋甩出來d頭髮有一粒好似油脂既嘢痴住頭髮末端
其實係咪要買去油洗頭水

用兩%啦絲打

好 我會試下

同埋天生頭髮 、頭皮都好油，間唔中會有頭瘡
係咪應該去睇咗皮膚科先，再加埋食保健產品

係咪已經第一期？

應該系發炎 睇醫生啦

你咪玩啦

頭瘡一齊睇醫生啦

小弟21歲，對脫髮冇乜研究
本身以為自己唔會有呢個問題，因為屋企人都好似冇
但係近排發現啲頭髮好似越嚟越少，所以想請教下大家
想問我呢個情況係咪算嚴重？有冇啲藥可以搽或者食下？
如果真係甩曬係咪就冇得救

第2張圖遮到咁點睇？

睇唔出你有脫髮現象
因為你遮哂..
最重要既M額位,你同我遮左了= ="

Sor 真係唔識

髮線上移 即將進入第一期
咁你呀爺呀公有無脫髮問題？

21歲嚟講 算嚴重

小弟27歲 髮線係咁
（咁岩塊鏡影到背面 好鍾意呢張相）

啊爺啊公好少見，唔係好清楚
咁宜家有冇咩藥幫到手

轉洗頭水防脫髮先 我自己用alpecin
有啲巴打用50惠 有啲巴打用Maro 3d

情況無改善甚至惡化先考慮搽藥

minoxidil 5%邊度買平啲?

我都係咁

我發現有雄禿，請問自己買鋸棕櫚嚟食夠唔夠，洗唔唔買咩韓保印保？兩隻都食會唔會撞呀？

ebay amazon

要用minoxidil for women 5%

鋸棕櫚冇用

想只係植呢個位 ok?

植髮？

55 覺得好似開始有髮線上移傾向 所以我想植靚條髮線

隔離係咁比個癲佬狂插搞到我心慌慌

食左2個月韓保都冇乜用仲甩多左，仲有d咩方法可以用
係咪要食新髮靈

最少都食半年先睇到有冇變化

咁應食邊隻先岩？

睇邊隻牌子
ROGAINE 倍健 , EBAY 買 啦
KIRKLAND 有巴打會團購 , 約7XX/6支,1支用1個月.

用minoxidil 2% + 防脫髮洗頭水
因為女性食保記無乜用
改善唔到 基本上植髮啦.

鋸棕櫚 算保健品
MAYBE有少少用.

但你第幾期先?
同埋係唔係遺傳先..
如果遺傳既話.鋸棕櫚一日食十粒都無用

你肯比錢
植邊度都得啦.
我都係只打算植髮線位

食保要食半年
有狂脫期
MAYBE你未過狂脫期
食足半年先諗

如果驚就用埋搽藥.

無相 乜原因導致脫髮都未查到 就諗住食藥??
你都幾放膽...

係有啲亂嚟，不過我諗買左食對男性健康都有幫助挂

例牌問一問先
1. 遺傳?

- 長輩(父母甚至呀爺呀麻呀公呀婆)有無脫髮問題
- 如果有兄弟姊妹更加好, 有無脫髮問題?

2. 宜家幾歲??
3. 壓力大?? 生活作息??
4. 影底你頭髮既相片

真係要有好強意志 長期戰嚟

想問下搽藥用邊隻最好？

算唔算有事

男仔建議用minoxidil 5%

幾歲
可唔可以全額= =!

24咋

想問下巴打知唔知幾時會有團購？係唔係mon住呢個po就得

同埋呢個係咪大機會係假野？價錢相差咁遠

算正常既髮線上移

你留tg 會有巴打幫你
太平我唔敢信⋯

其實有冇咩技巧分係咪正常 依家都會定期影下相睇自己有冇

正常男人咁樣向上 都系咁疏
兩邊m額唔明顯就okay

望落去似左右兩側既髮量比起中間稀疏
而唔係整體髮線既髮量都平均
可能要搵醫生幫你視診一下

呢幅圖都幾明顯睇到髮線既側邊明顯比中間少髮量

咁咪啫係要搽野

你擔心唔係雄禿 白搽既話
可以睇醫生幫你checkcheck
我都係憑相覺得好似係
醫生當面檢查會準d

就算一路食保係咪都唔會生翻
除左食保仲可以食d乜

毛囊未死都可能會生返 死左就無得救

點知死左未

去做毛囊檢測

去邊做平d？

但check完未死跟住要點 食保生髮都唔係個個有效

食保係防脫髮
搽minoxidil 係生髮
兩隻一齊用先會有更好既效果
唔再甩已經當有效

未做過 但上網有好多都有免費檢測可以登記試下

其實生翻都只係睇落去濃密少少
始終被長期攻擊 個毛囊唔死都半傷狀態.

睇你邊個位置
剩係M額食保係無用
要搽藥minoxidil 5%
必要時食新髮寶.

你不如影埋中間個轉位比大家睇.

你可以學英雄巴咁講 唔放心就做毛囊檢測
始終安心D
但我想講 所有男仔前額 向上左都係差唔多咁

我岩岩即刻睇張相比你睇 (圖一)
最好影埋髮轉先比人知有無脫髮問題 (圖二)
最重要係平時出街 放返個陰落黎既效果 (圖三)

想問下邊度買5% 生髮水好 團購左但好耐都未到 想買住現成頂住先

留TG

tg : Hei1111

我哋男仔真係命苦
決定要植靚條髮線

我目標都系植m額 髮線向前 同髮轉🥴

香港都係去個幾間中心植？

Yes
我食多半年藥就植啦

一齊去台灣？

如果去台灣 有無話去邊間

我仲諗緊去邊度整🤣

有糖尿遺傳

4字頭

壓力一般但多嘢諗，通常12點先瞓

頭頂好疏成個圓形出晒嚟

有無食糖尿藥物 如果有既話 要問問醫生
可唔可以同服

另外如果你頭頂好疏成個圓形出晒嚟
基本上都係遺傳問題多,你屋企人都有脫髮問題

但唔知你嚴重程度去到有無得救
講真如果太嚴重 救都無謂
植髮算數.

可唔可以同服
意思係 要問問醫生 保 (口服藥,內服藥) 同 minoxidil 5% (搽藥,外用藥)

問題係,你有無相?
有D巴打太遲救 我唔建議佢救了.
直接剃光/植髮 仲好.

頭頂而家係咁啦…唔該晒

巴打都4字頭了，你呢個情況有冇諗過用髮粉呢

用左一年5%... 好似冇咩特別...
係未都係唔好停好?

點解EBAY 5% 貴左咁多?
去年買 12 個月 要 $356.56
今年要 HK$ 426.03

口服加外服效果先會比較明顯

有呀~~ 有食埋韓保呀~

你係髮際線問題？

髮量小, 變幼, 開始M

典實EBAY 上5% 係未假野??

覺得效果唔顯著既話可以考慮下轉Dutasteride
或者試埋用lllt

真心建議 唔洗救啦
鏟光算啦

M額 食保無乜用

可能係糖尿病高血糖引致一連串既脫髮問題
你係已經進行緊胰島素注射加食降血糖口服藥？

yes ...之前唔知影響咁大...最近先發覺

明白既....我諗救都係浪費錢同時間

唔啦...呃人既嘢唔想做...

糖尿病做植髮好高風險
你醫生都唔會建議你做
建議你真係問下醫生可以點幫到你
控制好血糖同處理免疫系統混亂既問題
你呢種脫髮問題一定有得救

香港有邊間植髮信得過? 做前額兩邊價錢大概幾多?

好的,巴打唔該...

19歲開始甩 今年25歲已經全禿 依家番工都係靠黑粉 係咪可以直接去植

要睇下你頭後髮量
植/織

後髮都算好厚
做完洗唔洗再食藥
因為頭頂到前額都算禿曬 原本既都冇乜了

不嬲都會加價
同埋全部reseller

十年巴，嗰啲貨係未真貨?

99% 真

Dutasteride想問下幾錢左右，同會唔會好似finasteride咁有好多廠？

好似有巴打有訂 可以留TG試下問
有好多廠 但效果都無咩分別

25歲甩晒咁癲？搞咩呀巴打

如果真係好著重外表

你得三條路
1. 用髮粉
2. 戴帽
3. 鏟光

唔建議植髮,亦無機會植髮
因為
- 你毛囊太唔健康 植完髮都未必持久到
- 你毛囊都死哂咁制,根本無毛囊比你植髮
- 糖尿病問題

你頭髮唔健康
植完髮都係甩
有D巴打要植兩次 甚至三次
你最好打好底先植髮
如果你禿曬 代表你DHT都好勁
基本上你食藥都食足成世.

留TG 大把巴會幫你訂
大概7-9蚊1粒啦.
通常都係印度整
建議買大廠既產品

大廠就cipla, dr.reddy's

但有巴打分享可以隔日食藥
都KEEP到個個DHT維持低水平
巴打植完髮後可以考慮.

有冇ching可以幫手分享吓?

如果唔急 建議台灣搞

可以睇吓相嗎
同埋幾時發現？
有無對比圖？

唔該晒,我諗都係由佢算...鬼叫家族係咁...

因為價錢定成效？

價錢平啲
技術又好過香港咁

影埋m字額呀

老豆遺傳... 大伯都係咁 佢地都係20頭左右開始甩
我之前做過手術 醫生唔建議食藥
所以諗緊得唔得植完就搞掂曬
唉 但你話頭髮唔健康又真係冇咩計

屌，巴打你個case同我好撚似，又係26歲黎料

但係如果有手尾咁咪好麻煩？

頭髮搞返健康先好植
唔係 植嚟哂鬼氣

您前額頭髮非常好的，男士的髮際線都是這樣

系髮轉位開始嚟輝 巴打最好注意啡

系髮轉位開始嚟料 巴打最好注意吓

香港一定唔會有手尾？
東張西望報過幾多嘢🤣
搵信譽好既 即使返大陸都可以有信心
Btw 香港都okay但貴啲

無對比圖 好難講甩既程度
最好去仁安 用機檢查毛囊
但如果頭髮變軟 變幼
都可以選擇搽架啦

1. 轉洗頭水 建議alpecin

另外
考慮吓要搽藥了 但唔洗口服住

要食藥先可以搞番健康？
Or有其他方法？

織啦 如果你要植好大量 搞到後面又少左 前面又唔多 你就會好後悔

其實在職人士 植/織髮之後
返工點面對同事目光？

轉工

如果一直有用開髮粉 織返個差唔多髮型既 應該只會覺得密左 植就要等佢生 可能請no pay / 帶帽囉

有咩問題，植完髮咪重好，同事應該會更開心

禿果陣咪又係比人笑，仲有咩目光可以理會

想喊
係咪大撚獲了
有咩可以做

留意有無繼續惡化
惡化就要食藥
自己影相影三個月
每兩星期影一次

不過一定要搽藥先

3個月後有惡化 就食藥

頭髮要健康
營養最緊要
有營養之餘仲要唔比外來物攻擊頭髮毛囊

作息定時,唔好食煙個類野我就唔講啦
我覺得都係極外在因素

- 食藥,搽藥
- 洗頭水要轉
- 少D GEL頭
- 最好可以用LLLT帽 都好D

1. 邊個話比你知植髮/織髮 一定要剃光??
2. 剃光植髮/織髮 都係兩三個月者 笑個D真係幼稚到爆

植髮後都可以睇唔出架.

你食得藥搽得藥啦
盡快食藥搽藥
算嚴重啦.

你個額天生咁高??

你髮轉睇落無乜問題WOR.

無效
直接咖啡因用落頭度比較有用
咖啡因洗頭水 好多研究同巴打都話用左減少脫髮囉
但有無生髮效果,無人答到你住.

言下之意
你拎杯咖啡搽落個頭度
會比 你飲咖啡因洗頭水落肚有用.

以26歲黎講
你係屬於男生正常既髮際線
只係額高 一般男仔額都比較高
所以唔代表有咩問題

睇唔到明顯M額 但M額的確有回縮現象
如果惡化得嚴重 你記得再留言詢問

唔洗太擔心 轉洗頭水同搽藥 用多2-3個月 再睇情況
但我同你講 你食藥都無用 食藥對付唔到M額同額高的.

早兩星期生頭瘡 依家已經消咗九成腫 但仲有一大忽冇咗頭髮請問係咪正常一般要等幾耐

飲咖啡要每日飲夠幾十杯先有效
想有效d可以用hair serum
有好多hair serum 成份都有落caffeine
搽過夜既hair serum 會比起停留係頭皮得幾分鐘既shampoo有效好多

如果食藥對髮際線係無效既話
一般植髮中心對前額既術後維持都係有建議食口服藥

想問下巴打們，依家 韓保 大概幾錢盒？同埋知唔知邊度嘅藥房買會平啲？

有機會毛囊受損 會永久無左頭髮
者係鬼剃頭 (癩痢)

前額已禿者，植髮是最有效的方法。

天生高
但係啲頭髮好鬼薄咁
唔知有冇事
拿起得一汁就見肉

睇你目標係點
宜家似前額甩得好勁

我建議食藥搽藥 半年後
然後毛囊健康左再植髮

植髮係不二法門

我認為你已經到第二至三期
盡快 食藥搽藥

巴打團購可唔可以加埋我？

食左正保一年
5% foam 用左3個月
都係無咩起色
諗緊堅唔堅持 因為搽野好煩
又笠又顯得禿左

堅持 三個月泡沫唔算長囉
再用多三個月先諗

地中海既巴打唔使灰，望下袁國勇以前甩到，依家密到，係用髮粉定去植髮？

如果做到佢咁幾多十萬先搞得掂？

有冇巴打試過呢隻外國野？
shapiro md

搽左一個月minixodi 2% 想知搽幾耐會開始見效 仲未見有毛毛生出黎

報道有講過係植 人地有錢怕咩去植髮

台灣/深圳植髮平香港3-5倍

男定女？

袁國勇應該係織髮

整得好自然

咪好似古巨基 古天樂 周杰倫果d咁

有錢就搵到好自然既織髮

其實同徦髮有咩分別

巴打

冇架 用假髮片痴中間要剃埋 個啲仲貼仲真
只係你係屋企老婆仔女接受到你河童頭囉

巴打用5% 啦
有冇狂脫期？

睇左醫生 佢叫我頭一個月用2% 之後轉5% 但我唔記得問佢大約幾時有效果
狂脫又唔太覺 但沖涼抹頭眼睇到嘅會甩幾條

原來假髮嚟 有白頭髮嘅

其實剩用生髮水真係有效？

如果我前額冇咩點後移，反而頭頂好稀見到肉咁仲係咪雄禿

唔係 我自己睇落髮線反而無咩問題
因為我依幾年髮線都好似係咁既樣
天生額高
但係成個頭頂啲頭髮就好鬼薄
薄到一隻手渣落得一汁仔咁

唔係bo 睇落真係好似後移

大獲了

可以買咩藥搽

係咪有問題

我返去再影多幾張

絲
頭髮越嚟越幼 額角位明顯少咗好多頭髮
應該睇咗醫生先定係直接買Minoxidil 2/5%好？

食藥keep頂唔得既

食藥不嬲都keep到髮際線同頂
只係keep頂效果好d咁解

織髮 = 度身訂造的假髮
非常自然真實
最平都起碼3000~4000蚊走唔甩
所以織髮好自然

巴打由2%轉用minixodi 5%

咁你聽醫生講咪頭1個月用2%
再轉用5%囉= =!
2%效果係男性身上唔明顯
我諗醫生咁樣決定係等你個頭髮適應左Minoxidil呢個成份先

比埋前額

家族有遺傳脫髮?

一般巴打會食藥+搽藥
對唔嚴重既巴打 搽藥有幫助.但當然唔夠食埋藥咁好
食藥同搽藥 相輔相承啦

好多呀叔河童地中海
咁叫唔叫雄禿?

頭髮變幼同薄
係因為DHT攻擊緊你既毛囊

如果你天生都係幼同薄
咁可以唔理佢

如果你覺得自己比以前幼同薄
係脫髮既警號.

5% Minoxidil

盡快救.

絲唔會用5%
只會用Minoxidil 2% 最多係3%
絲打比較麻煩少少
只有呢隻生髮藥, 口服無效
所以建議睇醫生.

我真係唔係好分到

想知正常幾耐先見效嘛

想問下睇醫生有冇邊間推薦...

想問下有冇仲minixodi 5% 團購

4個月

有人組既話你直接留telegram會搵你

想問下咁多位巴絲有無邊度睇頭髮嘅醫生好可以介紹?
依家用咗搽咗半年5%,但完全無作用
頭頂已經甩到陽光一照就見皮

搽+食咗半年到 有冇可能個轉再細啲

分唔到好簡單
比錢去仁安睇一睇醫生
用機去檢測
唔洗開藥.
大約$600左右就睇到毛囊既健康程度.

20歲算額頭好高了...
因為20歲仲未發育完
咁你頭髮軟同幼?
同埋沖涼甩唔甩得多頭髮

有D人一洗頭 一摔泡泡就起碼20條頭髮

植髮.

咁你半年前既相有無?

其實咖啡因對頭髮有幫助
都係研究 未受美國FDA認證架.

所以我只係建議咖啡因洗頭水做防脫髮效果
如果你想生髮,一定係搽5%藥
絕對好過呢D修護液.

#238

話說我睇完叫我食藥茶藥

但我一茶就紅同痕 而家淨食正保左大概個半月
但想請教一下咁多位巴打因為我主要係前額疏左 髮線未後移嘅但疏到唔可以gel去後面但留陰又會有隙
我見人話食三個月先有效同對m位幫助唔大 但我睇Reddit 都有唔少好返嘅例子所以照食

我呢個情況 我其實係咪要轉食新髮靈會好d定都建議照食正保

除左植髮之外係咪冇得救 無啦啦冇左一忽
生髮水唔work?

係咪仁安植髮中心?

屌 唔係香港

係咪出事了

平賣Alpecin 咖啡因洗髮露
AVEDA 艾凡達 INVATI ADVANCED 頭皮淨化洗髮水
或AVEDA 其他洗髮水
tg @npnt3

用開minoxidil foam
有時出去過夜兩三晚唔想成支帶出去
淨係想帶幾日用量出去可以點做
我用liquid會痕

未用之前

好左好多啵
巴打前額同m額有冇用？

我暫時冇M額 係頂問題

係，開始黎料

請問有咩藥可以食

必理痛退燒止痛藥

請問睇醫生係未要去診所拎轉介信再去皮膚科專科

笑死，巴打

會唔會自己好番

我係咪算嚴重 先25歲女

好似已經好嚴重

你自己都覺得嚴重就要take action啦巴打

想買duta

起碼食三個月
搽藥係水劑定泡沫? 咩牌子?

可以試下搽minoxidil 5% 但基本上你個個位無左毛囊
應該生唔返...

YES

咁你自己淘寶買部機黎睇啦唔貴
900蚊人民幣 自己睇到頭髮既幼硬程度.

繼續KEEP 防脫髮洗頭水
20歲唔建議食藥
如果髮線再向上移就搽藥 定時影低自己前額做紀錄.

出左小小事
但你幾歲先??????

唯一既方法係搵一支用剩少少再成支帶去..

你有無食藥同搽藥
好似越黎越嚴重
唔好講髮轉細D
髮轉仲變大左.

SORRY 我搞錯左前後
咁KEEP住用就會髮轉細D了..
要時間啦.

食藥食 保康絲
搽藥搽 minoxidil 5%

好返既機率好低
都唔知你D毛囊係受傷定係失去左.

你不斷咁影相
又擔心
盡快食藥搽藥啦咁

好多巴打就係猶豫不決
擔心副作用
結果失去黃金時間

想買minoxidil 5%

好人一生平安

用緊Kirkland Minoxidil 5% Liquid，成日會頭痕同埋R到好多頭皮出嚟，請問有冇方法可以舒緩？

5%邊到買平

Try foam

唔該菊巴 我去仁安做檢查先

似斑禿 你睇咗醫生未？

請問轉foam會唔會再黎多次狂脫期？狂脫期嗰兩個禮拜真係人生低潮，甩多3-4倍

利申：食咗印保+搽5% Liquid 2個月，已過狂脫期

未睇過 已經book左尖沙咀仁安

唔會 只會承接返你宜家既情況

網上/留tg

如果你之前係用minoxidil liquid既話
liquid加左propylene glycol做溶劑
有人會特別敏感 搽完會痕同油膩
可以試下轉minoxidil foam

食多排保無咩副作用再諗轉唔轉新髮靈都得

如果留TG 買 5% 12 個月要幾$?

TG: Toolittletwolate
想買5% 水 12 個月...

水黎 我扔左唔記得咩牌子

我暫時而家可以話係零副作用
一開始可能心理作用覺得性慾低左
但而家又去返以前咁隔一日已經想打j

我都有諗過用foam
但我身邊有朋友強烈建議我唔好用
一黎佢話我脫髮好初期
佢話茶野其實好麻煩又傷頭皮
佢自己正正就係用緊所以好似好有說服力咁

有冇人有睇？無幾耐之前新聞話有泰國科學家揾到hair loss cure

5% 水 12 個月
Ebay #$4XX 運費 要成$3XX......... 太貴了

新手 想問 搽5% 會唔會有機會斷到尾

定一搽就搽成世，一唔搽就甩返？

邊有斷尾 脫髮係身體老化過程

So sad bro
即喺 每位兄打 一搽5% 就搽足成世

毛囊萎縮問題愈早期控制好情況愈好
大把人後悔當初唔早d救無把握到黃金機會

會唔會係你fd用緊minoxidil liquid
頭皮感受到痕同紅腫 覺得會傷頭皮？
如果minoxidil 係高風險既話
我諗FDA都唔會比佢通過safety testing

搽到你變老接受倒/唔介意脫髮既年齡
或者植髮

巴打係咪有茶開foam?
有少少問題想請教下
我平身都懶 覺得一定堅持唔到早晚茶 如果淨係夜晚臨訓茶有無得諗？
茶嘅過程會唔會話好麻煩/油咁樣

如果真係堅持唔到 剩搽晚上效果都好過咩都無用
用foam 都幾易搽 搖幾下 噴落個蓋到
再搽上脫髮同上少少既頭皮區域
我覺得Foam 好快乾 同埋無油同痕既感覺
比起liquid好好多

其實搽完foam可唔可以吹頭？
上網見人講話唔可以
但鬼佬條教學片就有吹頭

有用緊
配合口服加外服
效果都唔錯 整體髮質都有變好

早日脫苦海
有咩問題歡迎提出.

Liquid易痕易敏感
用泡沫FOAM會好D

但用得泡沫 價錢又同ROGAINE差不遠.

最平留TG
巴打代訂

大約7XX / 6支

係呀,只有專業儀器先睇到你個個位仲有無毛囊.

想有機會斷尾就植髮
但斷尾唔係100%.

真係睇人
自己唔建議吹頭
因為液體留係頭上,易D滲透比毛囊吸收
如果吹左頭.乾左就無咁大滲透力
吹頭都係吹到半乾狀態.唔會全乾.

我都係咁Ching 你粒瘡消咗幾耐？

係阿 當比5000千蚊做兩年Treatments
除返開都抵既 如果無壞既話

得兩年壽命？

唔係阿
我假設至少兩年就壞炸
兩年都未壞就當bonus

Foam貴Liquid 一倍，但都平過Rogaine嘅
用埋呢4個月Liquid 就轉Foam試下

係咪諗點寫digital twin搞到咁

頭痛呀

半年前發現洗頭甩幾多頭髮，個人又怕上網見疑神疑鬼，就買5%慕絲搓頭2角大約用左2支，搓左2個月左右就停左用，反而依家洗頭又無甩，但係2角明顯後退，見人話會有狂脫期，究竟依家係因為搓左先係咁，定真係甩緊

香港啲皮膚科好似唔係好普及？
我見台灣診所仲有啲係診所做嘅頭皮激光

想問可唔可以早晚洗一次頭？因為平時起身個頭都有啲油，會唔會越洗越油？
利申: 有早晚搽5%

想問女仔食鋸棕櫚supplement 有冇用？

24
巴打有冇tg
岩岩剃左頭 想send俾你望望

剃左再睇可能清楚啲

點解要剃嘅
其實好多人30歲前已經高額，留長陰遮住咪算囉，
太擔心只會添增煩惱，反正男人唔係靠頭髮。

想問下咁買抵唔抵?
同埋呢間會唔會賣假藥?

25歲 巴
阿爺阿公有脫髮但阿爸個輩無
頭髮幼質唔厚，前額兩邊發現後移就開始有食韓保，大概食咗一年
但唔知個頂個轉算唔算有問題？
無試過搽minoxidil 5%係咪都要開始搽啦？

情況嚴唔嚴重要考慮植髮前額位置？

唔假 但個價偏貴 留tg同人夾或者再搵其他網會抵好多

毛囊炎可能要開抗生素或者用2%kz shampoo
Minoxidil 係for搭配輔助生髮

前額要食藥加搽藥效果先會比較好
情況穩定左再考慮植髮會好d
唔算太嚴重

遲早都會脫 早啲習慣

Send係呢度啦巴打

頭髮𠵱啲遠遠唔及口才、見識同學歷咁重要
你為咗早啲習慣而咁灑脫巴打。
我諗起𠵱個外國youtuber：

有狂脫期架
甩髮好正常.

可以
我早晚都洗一次頭
早個一轉,我會落洗頭水
有部分髮型師都建議落洗頭水
亦有部分人或髮型師建議只落清水

SEND出黎啦
同埋你咁擔心點解唔盡快搽藥食藥?
錯過黃金時間
點救都無用.

Po左了
係上面
藥前日買左。。
等緊聽日到

我覺得算平

因為正貨加包郵.

Rogaine 暫時搵唔到巴團購
Finpecia 巴打團購大約330蚊啦
等於1220蚊有6支Rogaine
算係公道架啦.

可以搽minoxidil 5%
3個月後再睇情況

好明顯額頭係M額啦
典型既M額
你主要係M型禿
似第二期.

係form 定水？
我6xx 買3枝foam
下次先搵巴打訂

搽minoxidil搽咗四個月，好似都係差不多，想知係咪搽耐啲先會有好轉...定係要食藥

仲有成日頭痕，一r又會甩幾條...

唔該哂巴打
係咪有巴打代訂5%？

粒頭瘡生左一星期左右 去到第二星期消左就成忽頭髮冇左 成件事好快

食supplement係邊隻supplement?

有無頭瘡問題?
同埋係天生髮轉大定係甩架?

但都有少少問題想問下...
想問下食邊一類supplements 會有depression, 性冷感呢啲副作用？
食藥都係得保康絲同新髮寶
兩樣都有機會有呢隻副作用

同埋咩情況之下先需要食据棕櫚？

唔想食藥前既巴打會食鋸棕櫚呢隻supplements

食据棕櫚會有上面我所講嘅副作用嗎？

亦有機會出現性功能障礙 但遠低於藥物影響

你好信唔信信藥房佬
除非你去萬X/屈人X
如果唔係,小心比人劏你買D又貴又無用既產品

你都好嚴重下
額頭太高
其實前額咁M
應該要植髮了.

有個藥劑師肯睇你情況再對症下藥
你要參考下啦咁
如果唔放心 真係CHECK下毛囊健康程度再決定

PS: 絕無廣告 我自己其實係淘寶買機自己CHECK...

有頭瘡... 我估本身髮轉都大嘅，但應該係甩，上年開始成日比人問...

我依家頭髮算長，所以都仲遮到m額
只想唔想再惡化落去
巴打我應該算係第幾期？
同埋一般植髪大概要幾錢到？

髮轉大有冇得令佢密番？

同埋可唔可以解答埋上面關於supplement 嘅問題，thanks!🙏🙏

咁好正常，佢地一定唔會9up叫你試藥

想買minoxidil 5 %

免費check好似係唔包醫生診金? 咁check完邊個同你講返情況

起碼2-3期
食藥搽藥防止惡化先
植髮睇你邊度植

天生髮轉大得植髮有用

我有答到呀 你爬一爬文🤣

#371

美國FDA認證既生髮產品得 保康絲 同 5%

其他生髮產品 真係見仁見智

有人話咖啡因好 有人話綠茶素好 有人話生物素好

認真 儲定錢去台灣植

Oh, 見到喇
Thanks 巴打

明白，唯有等遲吓去仁安check 吓

食藥方面，我見之前有好多巴打話食韓保，保康絲etc 係咪食呢啲？
食据棕櫚先o 唔ok?
搽藥係搽minoxidil 5 %呢隻？

唔知點解呢排keep住生頭瘡 本身keep住生2-3粒 好返又係第二個位生 痛嘅但唔算好大粒 呢兩日突然間有成6-7粒 洗頭水係用緊施巴嗰隻防脫 每日都有洗頭 頭髮髮質偏幼容易出油 有冇人可以解答下我點處理

唔該哂！

保康絲 唔同產地同藥廠啫
印保最平 另有韓保 同正保

鋸棕櫚可以試吓 但好多巴打都話麻麻地效

搽藥方面 係

睇西醫開抗生素 有機會開類固醇

你呢個情況 其實唔洗Check
其實儲定錢去台灣植髮好過
留返啲錢買藥食好過

買保
買5%搽
毛囊健康啲先植
唔係既話 植完又甩

食保3個幾月冇咩改善係咪收得皮?

同埋有冇人喺minoxidil max買過生髮水?
想買有加杜鵑花酸/a酸嘅minoxidil 應該可以改善下頭油同頭瘡 但唔知穩唔穩陣同有啲貴

食保要半年先睇到效果

甩髮都係慢慢發生
不過你呢個CASE 一定要植髮架啦

不過你個髮型師
正常都可能會提提你
頭髮變幼/變軟
或者M字額出現..

唔好俾籍口自己 接受同認清現實
諗定下一步點做好過啦

免費check?

25歲.......咁樣算唔算係開始脫髮現象
係咪壓力大+睡眠不足會咁？？？

老豆本身脫髮
老母就冇脫髮

應該用咩洗頭水好？？？

想問如果改善脫髮
應該要食咩補品好？
黑瑪卡如何？

Help

前額呢?
本來密D?

頭髮軟唔軟,幼唔幼

條link講得好岩好多人甩頭髮其實問題唔大
最大問題係蠢

第一種 唔肯面對現實
見過好多師兄post個頭已經甩到第二三期 叫佢食藥又扭扭零零 俾藉口自己食 又問可唔可以換洗頭水先或者早訓唔打飛機 之前有個甩到差唔多光頭仲自我安慰自己話仲好濃密 係有少少甩
呢度個個都同路人冇需要咁樣呃自己
又要上嚟問 人地比完意見 又喺度問自己啲方法得唔得咁不如唔好上嚟問

第二 盲西伸手黨
上Google打脫髮藥，或者追post
好肯定1分鐘內已經搵到答案
呢度個脫髮post已經開到26 而家已經唔使追番26個post求其開一個求其一頁都已經有人講保康絲 呢三隻字
放大埋比班盲西睇 驚佢哋睇唔到
本身呢度大把師兄都勁有心一齊討論
就係班盲西乜都唔睇 問一餐不停重複嘅問題搞到班師兄冇癮走晒
每日都睇到有人問食咩藥 點解做人懶到咁

前額好正常
頭髮都唔算軟 硬少少 唔幼

MAYBE係髮轉大
你洗頭甩得多唔多頭髮?

仲有一種係
唔用美國FDA認證既藥物
走去藥房買D生髮產品,結果越搞越衰

洗頭冇咩點甩頭髮

突然間見到個頭髮背後頂有D擔心
我老豆就係呢度開始甩頭髮

永遠有一大班人唔肯面對自己嘅現實例如已經甩到第三期或者心入面已經假設左一種自創替代食藥方案例如早訓戒J
佢哋無非都係想人哋答佢心目中嘅答案贊成佢哋
到我地提返我哋成功嘅例子理論佢哋就會諗辦法反駁

師兄你好有心我見你次次都好樂意分享自己經歷
同埋你真係勁有耐性 次次又有啲盲西入嚟問食咩藥你都照答

希望你唔好俾佢哋趕走啦以前十年或者八達通巴都係好似你咁熱心 之後而家都唔見咗了

依家查緊藥 效果OK
想請問如果去植完髮,仲使唔使KEEP住查藥??
THANKS

影相留意吓囉 每個月觀察吓
洗頭唔甩得多頭髮就正常
怕就用防脫髮洗頭水
少染髮漂髮 少電髮
少gel頭

因為我明比人笑甩頭髮
比全公司笑係幾咁慘
所以我想幫吓人

1. 你可以植髮時問個個人
其實睇你植髮用邊個位去植
如果用永久生長區既頭髮植髮
咁就理論上可以唔洗食藥

如果你DHT好勁 又唔係用永久生長區既頭髮去植
植左髮食埋藥都會繼續甩

因情況而定

Tg: john0218

啱啱睇完醫生開始搽藥，下面呢款上網有冇得買?
我暫時仲未搵到

好多巴打買開主流既Kirkland或regaine牌（倍健）

我睇ebay Kirkland $2XX有6個月份量
Regaine就接近2百蚊一個月量
係唔係成份上有唔同 前者先平咁多？

生髮成份無分別
所以好多巴打會買kirkland
貪佢平

但見你本身都係好初期 唔講根本完全睇唔出

呢個咪及早救個成果，有d巴打禿到見頭皮仲考慮食唔食藥好，心諗禿到咁仲有野可以輸？

想問下斑禿係咪真無得搞
要等佢自己好

仲有冇師兄有夾印保？

有冇師兄有醫生推薦？

全禿仲點植

唔洗再搽藥
因為植咗既地方唔會再甩

但要食藥

我仲係度既 不過要答既其實答晒
多數開放比巴打自由討論

呢隻solution 其實我有380 蚊6支

有需要留tg

一樣成份 唔同廠 唔同地區 價錢相距好遠

巴 20 九成係遺傳老豆個邊
食緊印保同用緊Kirkland 5%
唔知救唔救到
甘後生就黎了係咪幾嚴重下
髮線退左大概1cm
有冇乜方法可以盡補

其實都要多謝同事既
佢地笑我甩頭髮,我先及早發現
然後用左四個月時間食藥搽藥
宜家額頭比班女仔羨慕 話我額角居然仲有頭髮毛仔...
我食藥搽藥 做左4個月左右 , 由2020年10月開始食 食到宜家
仍然食緊 , 張相落左小小髮粉 , 所以遮左少少額角位
但整體黎講都算自然 打算遲下疫情減退少少後去植髮

PS: M額真係點食藥搽藥都唔會好大幫助
可以講會有幫助但唔會回到以前咁樣

2020年8月

2021年2月

簡單D黎講
班禿等於森林被伐木後既環節
你唔去植樹 點可能有返D樹木呢??

班禿 指個個局域既位已經完全無毛囊(外在因素)或壞死哂(內在因素如免疫力失調咁)

植髮會最有效架.

基因問題
只能叫做盡補
我地都唔知你髮線後退左成點
最好有相

但你20歲,點樣食到80歲藥呀?
20歲仲係青春期
真係建議睇醫生去了解下先.
盡快睇醫生

求好醫生推介

額角d毛仔會唔會長？定keep住係得幾條毛仔
巴打係咪都打算去台灣植？預算幾多？

香港好多人都去仁安睇
仁安植髮中心

額角d毛仔會唔會長？定keep住係得幾條毛仔

額角再落小小會有毛仔長 都唔止幾毛,都一堆毛仔 會KEEP住係度唔長唔短
M額就生多左D頭髮仔,KEEP住會長

巴打係咪都打算去台灣植？預算幾多？

其實我唔嚴重 預算3-4萬港幣
我諗我500個毛囊單位都比多佢了.

KEEP住咁長就係紅色區域,講真,呢個位有無頭髮都無所謂
但如果有小小毛仔係度,睇落會好似無脫髮問題咁

橙色=M額位,明顯有健康毛囊生長

女神巴你係整體髮量都多咗？睇落好似頭髮厚咗
咁你食藥效果都幾好

佢個頂本身都好似髮量冇咁多
搽藥淨係搽前額同m額 定係搽埋頭頂？

整體髮量有多左少少同健康左
因為宜家洗頭都甩1-2條頭髮
以前洗頭甩10-20條 起碼

頭髮厚左係因為宜家剪髮唔偷薄
同埋GEL高左 HAHA

主要係毛囊健康左好多
頭髮粗左又硬左 又多左
再GEL埋頭睇落就好正
之前2020年無GEL頭 自然就睇落少D頭髮

所以我第一期就去處理
防脫期極短
生髮量極快

--------------------
用髮轉去睇會好D

我12月起轉左 dutasteride 同 保 混合食 (卡啦卡啦食)
(女神巴唔介意性慾降低同唔要小朋友)

2020年12月

2021年2月

其實個時我無搽到頭頂
只係搽左M額...

到宜家為止,我都唔肯定係唔係搽藥5%既作用..
或者咁講,我宜家懶左好多
因為要GEL頭

搽藥同1日2次變左做1日1次.

之前睇人地台灣植髮個post
3000幾株先要6-7萬
你500個應該唔洗3-4萬啦 香港植就呢個價

預多左 因為到時植完髮 打算唔返工一個禮拜🤣

到時做完再上黎分享下
我都儲緊錢同等台灣開返 預1年幾時間

咁要停用 用返之比個隻睇吓點

廿七歲仔
戴帽會唔會驚脫髮？

25巴, 1月頭有日沖完涼俾屋企人話個頭咁M先發現, 依家頭髮又幼又軟, 大陽光射落個頭度見到頭皮, 嚇到仆街

爬完post睇左醫生諗住搏一搏, 買左 5%foam 同保記等緊送黎, 如果半年後冇效就剃光頭算

同埋小弟想請教下:

1. 頭頂洗唔洗搽foam, 要的話但我又睇唔到自己頭頂, 大家係點搽?

2. 我油性頭成日頭皮加頭痕, 之前睇左個皮膚科醫生話我初期禿仲有埋脂漏性皮膚炎, 俾左枝洗頭水我 ,頭2星期仲有效但依家又痕翻......食藥搽foam 好似幫唔到呢樣, 有咩解決辦法

想問下minoxidil用耐左變黃仲用唔用得？
一般可以擺幾耐？ 我淨係用前額，平均兩個月先用完一支

唔該巴打希望盡快開到團

係咪應該食藥了

我仲諗緊大陸定台灣植髮中
HAHA
見到好多師兄講大陸都好好...
所以我都諗緊

你用返之前個隻睇下點先
可能你D毛囊太唔健康搞到出左事.

你用FOAM定水劑?

唔好戴得太耐
如果一日不斷戴帽又大汗又多油
咁好快毛囊玩完.

爬完post睇左醫生諗住搏一搏, 買左 5%foam 同保記等緊送黎, 如果半年後冇效就剃光頭算

同埋小弟想請教下:

1. 頭頂洗唔洗搽foam, 要的話但我又睇唔到自己頭頂, 大家係點搽?

如果有脫髮情況就要,憑感覺去搽啦.

2. 我油性頭成日頭皮加頭痕, 之前睇左個皮膚科醫生話我初期禿仲有埋脂漏性皮膚炎, 俾左枝洗頭水我 ,頭2星期仲有效但依家又痕翻......食藥搽foam 好似幫唔到呢樣, 有咩解決辦法

脂漏性皮膚炎要一直睇醫生 , 可能係脂漏性皮膚炎導致你有初期禿
如果你未CHECK清楚咩原因就搽藥 你點搽藥都無用
因為脂漏性皮膚炎仍然存在

最後我想講,唔洗25歲就光頭仔呀?
你好初期..

有過期日子架嘛
正常唔會變黃囉....
變黃就丟啦..

幾歲呀??

以圖片黎講,係.

呢個要去植髮醫院詢問
一般你頭髮夠長都可以遮到...

之前果隻太溫和
要洗3次先沖得走啲油
會再轉另一隻睇下點

2字尾
搽左5% 2個月
請問食邊隻好

有見過人話深圳 但大陸真係膽搏膽
有冇比較過價錢差幾多？

好多巴打都會試下 50惠
或者 maro 3D

我自己就TIMOTEI (無矽無色素無香味)

最緊要揀D無矽既洗頭水囉
至緊要唔好越洗越甩得勁
然後再諗方法去搞返個頭髮

食藥一定首先係食保
保 有分唔同廠
正保(最貴) 韓保 印保
唔同產地但成份一樣

但我只能講 保 對前額可以KEEP住唔惡化
但生髮效果係好一般. 所以M額太勁就以植髮做目標.

大陸10蚊人民幣1個毛囊 FUE
我仲睇緊
實不相瞞,我個D片同埋圖片 都係大陸 咨詢後拎返黎

用咩牌子？
你係女性？

怕你搽藥 毛囊受唔住又甩😂

咁應該同台灣差唔多 返大陸就係叫做方便d囉

dutasteride效果好似幾好wo

有冇巴打試過係 上買過5%？ 係咪真嘢嚟？

有冇人用過petal fresh/avalon organics?

左邊髮角開始冇乜頭髮
應該食咩藥好
係咪睇普通皮膚科就得

邊到有得買dutasteride

想問下適尿通藥房有冇

狂脫期左就2個月，係咪正常，甩撚到都唔知食黎有冇用

呢排見洗頭甩得幾多，已經轉咗施巴活髮洗頭水幾日，洗唔洗買鋅片食

所以我都猶豫緊

係短短兩個月就睇到效果

咁你可能唔適合搽藥或藥物敏感

睇醫生啦
都算好嚴重

都食得藥搽得藥
再植髮

留TG啦 同巴打團購會平啲
但唔建議咁早食 因為副作用大左
食保最好

證明你頭髮都幾唔健康
一毁嵌狂脫期係一個月內

你有脫髮危機

翻工長期要戴帽，唔知關唔關事
所以先問你適尿通係邊買

追post見巴打介紹仁安
想問下大約價位係幾多
Google見得啲幾年前嘅價

有食開保記
但想問下外用產品
有冇人用過 Nanogen 或者 Grow Gorgeous
上網啲評價都好正面，有冇話要用幾耐先有效

有冇醫生/頭髮護理嘅公司推介？

可以點做

有冇人食鋸棕櫚supplement
有冇用同可唔可以同保記一齊食

Grow Gorgeous 幾出名
d成份都ok
都係Hair Serum當養髮

印保係咪都有一樣效果？邊度可以買到？

用左幾日minoxidil同fin 額角好似生左啲毛毛仔

岩岩開始食食緊fin
想問下dutasterate係咪好啲？需要轉？

藥房唔洗架 膽粗粗問下就得

有d藥房應該可以枱底交易 或者上網同留tg

需唔需要由fin轉去dutasteride?

你指我定你呀??

有無食開保先??

有師兄去睇連埋一個月藥
都好似係1200左右..

留TG比巴打買好過

食藥搽藥
PLEASE 追POST.

或者試其他牌子
試KIRKLAND ??

有食鋸棕櫚supplement
唔大作用
可同保記一齊食
但同保記一齊食,我就唔會日日食食鋸棕櫚
MAYBE 一星期食3日鋸棕櫚

一樣
留TG比巴打或森髮網站買.

因為你唔係脫得好嚴重
所以無狂脫期都好正常.

你唔介意副作用大D咪轉.
但係我睇你張相
其實唔大需要轉

PS: 唔好拎我同你比啦,因為我唔要小朋友同唔介意性慾低先肯用.

女神巴 邊到買dutasterate?
之前問咗2，3間都冇賣
有一間職員仲同我講買呢隻冇用 食返保康絲仲好

已經食同搽 但唔知額角有冇事

有冇巴打係發覺頭髮出現問題就去食藥，定保障啲去睇次醫生先？

12月開始食

醫生都係估 你俾嘅資料愈詳細佢估得愈準
同埋男人如果覺得自己有脫髮 統計上九成都係雄禿（遺傳） 所以醫生都唔駛點估

同求

想問有無醫生介紹？
陸振岳 有無人睇過

MINOXIDIL 5% FOAM 係唔係一搽就要搽一世?
如果搽2年d 頭髮粗返哂,唔搽會唔會好快甩哂?

係一世 搽到你年紀大到接受脫髮既年齡

咁大鑊，之前用左二支就停咗
依家2額唔知係咪搓完既狂脫期定點，好亂

22歲就咁 應該係遺傳
想睇醫生 巴打有沒介紹

其實一早已經有人講過 現今科學冇得醫好雄性禿
食藥同搽藥係治標唔治本 所以點會斷倒尾
植髮已經係最好既辦法

食保要半年先見效

有冇睇醫生？女性脫髮原因可以多好多

想問呢隻有冇用?

有做過啲頭皮檢測
話我毛囊唔健康正常生3條我得1-2條
遺傳真係唔知點樣計，
因為媽媽生完我都甩到禿但佢駝住我個陣好濃密

要5%啦

可以講算第二期
盡快儲定錢植髮.

我係直接食藥
因為知自己咩事 就唔洗猶疑比錢人地賺

但係問題係
你去比佢check check毛囊都好囉叫做.

希望冇咁快惡化 頂耐啲

搽藥同食藥都會有狂脫期

食藥方面其實好多巴打都有爭論
話有無狂脫期

根據森髮科普文章,係有的.

搽完再唔搽,仲衰過一開始唔搽.

你知道係遺傳就可以食藥搽藥..
唔洗睇醫生都得.

食藥搽藥撐住先😢

想問下植髮手術有無邊個醫生好 定係唔推介得

可以阿
吹乾頭再搽

唉，咁依家點好，等幾個月狂脫期完咗再睇下點，定2個角搓左就再生唔番頭髮？

當初搓係因為洗頭覺得甩得多
就搓2角試下，隔一段時間又發覺無咩甩
但真係搓完2角就開始退

如果搽藥 係咪一唔搽係咪都會甩返？

任何有效治療雄性禿既口外服藥物
只要停用都會逐漸打回原形

生髮水應該點用最好. 剩係整落甩緊既部位, 定係成個頭頂用晒.
如果用左落D正常地方,會唔會有影響

幾多錢檢查？

搽藥會有狂脫期
正常搽藥頭兩個月有機會會甩得仲多
我可能會繼續搽.

我只係用甩緊既位
用係正常地方唔會有影響.

你好十年巴，我近依一兩年知自己甩得好嚴重
我今年26，我覺得大多數係遺傳問題，咁工作壓力大都有，眼見我屋企人個邊好多都髮線較高，近依一年先開始食藥，係有返啲幼髮出返黎，但覺得效用不大，我係咪應該做個毛囊檢測先？

想問下 minoxidil 停左係咪會衰過之前

慢慢停用反效果無咁大

姐係本身用 fin + min
如果生完髮唔用min 凈係用fin
都會甩返？

我答

fin + min 係兩種唔同既藥物
兩種有加乘效果
但fin取代唔到min , 同時 min都取代唔到fin
兩者一定要齊齊用先有最好效果

有好多師兄話 兩者兼用一段時間後
跟住諗住只食fin 唔用min
結果甩返頭髮的.

亦有師兄 兩者兼用一段時間後
諗住只用min 唔食fin
結果又係甩返頭髮的

會唔會有D人DHT 唔係咁勁,甩得慢, 剩係用MIN 就搞掂

絲開始用緊5%
有冇絲用過有效

射燈下係咪都出事

請問邊隻hair serum好啲？

Tricomin
幾多人推介
當初都完成左FDA PHASE II STUDY

其實有Direction 你照跟就得 寫得好清楚

係

植咗既唔會甩
植咗食藥就夠做

外用藥平時都係搽甩既地方

lm

食左藥頭頂就唔會甩？

平時min 唔係全個頭查咩
一甩成個頭都係咁

我上網睇啲鬼佬植完髮都係照用fin同min

當然有啦
有D DHT唔係咁勁既話,直頭藥都唔洗用
活到80歲都勁多頭髮.

絲應該用2% 唔應該用5%

你有無前額?幾歲
有無遺傳?

因人而異啦

你有冇睇過Direction ? 你用邊隻牌子， 不如拎說明書睇下

24 老母個邊男既30已經光頭 老竇個邊多頭髮 天生少M

頭髮一日唔洗好油 同DHT有關係？

用控油洗頭水 同 用凍水洗

原來係咁
係醫生開俾我嘅
用完1枝再轉2%得唔得？

醫生開比你5%
係叫你一日一次定一日兩次?
因為聽過女士用5% 一日一次同用2% 一日2次一樣

而家先睇到醫生話用一次...
好彩用左幾日咋
唔該巴打

想問下你哋狂脫期會唔會fing兩下頭r兩下頭就甩幾條咁

睇仁安定皮膚科醫生好?

藥房/網上/留TG同其他巴夾

三種方法都靠得住既 森髮係貴d咁解

明白 感謝巴打

你用控油洗頭水
同埋你應該係脫髮問題了
最好快D搽藥食藥了...

凍水啲油唔會洗唔走咩？

無關係
你洗碗用熱水？

食左6個月finasterideb 1mg 呢家咁樣 其實係咪可以停一停?定要繼續

點解要停?

用左一個星期到minoxidil
聽到會有反作用依家想停
定係淨查髮線

依家净係髮線有後移
頭頂個轉都叫做重ok

想無副作用
不如鏟光個頭佢..
要有狂脫期後先會生髮
如果接受唔到狂脫期
你就鏟光個頭佢吧.

我講緊用用下自己停用minoxidil 既反作用

我驚繼續食會有副作用 呢家都feel都唔係幾想搞野

你未食之前個頭係點樣？都係咁見晒肉？

先減食嘅頻率 如果冇乜野先至停 但多數都會甩返

其實係唔想keep住日日查藥姐

一唔查藥就會甩頭髮感覺好差

如果我個轉無甩
淨係m額
係咪姐姐而家食住fin 先 keep住頭頂啲頭髮
然後min就查髮線周圍生返就ok?

想問藥房買會唔會平d

我依家係睇個間醫生配 finasteride(30粒）同minoxidil 一支（一個月）

一次550$

未食之前其實我算唔算嚴重 ？25歲

我呢家一日一粒1mg
變兩日一粒？

推

Yes

價錢暫時計過 留TG同其他巴打夾最抵 其次係網上同藥房

正廠保康絲藥房一包應該都要350$ up？
如果加埋一支60g minoxidil 200蚊（網上好似咁上下）都唔平得過我去醫生度配了

做機...?做咩機

巴打，我都係食左半年，頭髮keep到，冇惡化到。性慾依然強大一日一丁都冇問題

可減至兩日一粒.

我係

你用邊隻, 頭髮有無圖睇下效果

lllt 有用 但配合其他一齊用先會比較有感覺
Grow Gorgeous 都可以試下
係the ordinary 既高階版咁

如果我係第二期
minoxidil係點用？
成個頭查？
但我個轉無咩點甩
定淨係髮線？

Grow Gorgeous算高階版嗎？睇翻成份好似差唔多
Grow Gorgeous本身係the ordinary母公司 product再賣盤俾其他公司
利申:用Grow Gorgeous有敏感

成份上同比例上都算好過the ordinary 果隻既
我見Grow Gorgeous Intense version
落多左其他tripeptide同extract
之前我用完the ordinary 都買左呢支試
都ok既 但分別唔大

我都有聽過係the ordinary母公司賣左
不過我都見唔少人有用
睇落仲有個分別係GG會笠啲
The ordinary偏水狀清爽啲
大家有冇洗頭水推薦

要睇你遺傳
唔知呢個屬於天生高額頭定甩頭髮

有無巴打有用過呢隻？

用過 之前用完minoxidil再搽佢 都幾有用

呢啲如果當保健用得唔得？姐係唔用成世咁 中間可能斷

一碌用到幾耐

我諗應該唔得？
如果得既話d人唔洗keep住用生髮水

可以當養髮用
隨時唔用都得
但只要係雄性禿
無論Minoxidil 同其他護髮類產品都係一樣
停用都係會逐漸回復原狀

有冇巴打知洗唔洗食藥？ 醫生話初期唔洗食住叫我搽下minoxidil 5%

唔係雄禿冇關係

其實要食
不過你聽醫生講都冇壞

最驚條髮絲再上移 其實我係食食下a酸髮線後移 唔知關唔關事

如果唔用左撥右既gel頭方法，係咪完全唔見得人？

咁通常你係點樣剪頭髮？剪短但唔偷薄？

唔偷薄好似會難gel高

香港都係咁貴 要平就台灣 你本身光成點？
後面都攞唔倒3000株咁多？

FUE?

想問下印保最好係幾時食，空肚定飽肚食？

係呀

醫生用機CHECK 定係就咁肉眼睇先?

肉眼

完全見得人呀

反而有陰個邊(右面) D頭髮仲密過左面

所以想叫髮型師轉陰既方向..

其實我隨心剪
但鏟兩邊剪短唔偷薄 係我慣常既做法
因為我鍾意有個陰 睇落後生D

的確係,唔偷薄勁厚
頭髮又重
搞到GEL唔起..

無所謂,我自己就空肚服,.

可以先用5%
先然再去用機CHECK
因為已經開始第一期
我都建議可以食埋藥了.

即係朝早空肚食？

我都係咁gel法 通常髮量唔密既人 用呢種gel法會好睇啲 整齊陰頭好易變中分

但唔係疏果邊撥去密果邊會好啲咩？

高額應該天生 但後面見肉個個位就應該關甩頭髮事

其實真係無乜所謂
我習慣起身會飲杯黑芝麻+麥皮
所以起身刷牙後就囉呢杯飲品去同服.

其實髮型問題 都唔太清楚
但我髮型師無話我有脫髮問題
只係話我頭髮軟同幼=.=
搞到我想剪個足球員既頭都好..

正常都會有個分界位
但你分界位
簡直係楚河漢界

睇得醫生
怕係脂溢性皮炎

各位巴打絲打加油!!!!

去剪頭髮比髮型師話我頭髮薄左、然後拎機照我頭皮

發現我好多角質層堵塞毛孔生唔到頭髮出黎，問我做唔做頭皮護理，一次都幾貴下

想問下係咪真係同脫髮有關？ 同埋有冇得自己買藥水洗？

有冇植過？

女神巴你唔係剩係前額有少少出事咋咩

似發炎 睇醫生啦

廿頭算好嚴重
唔好再拖了

無植過

前額小小出事
髮轉正常速度甩
其實12月張圖都唔算恐怖呀

茶藥轉位2個月生咁多痴線

有冇人係ebay買過finpecia 有冇伏

想問下兩邊白頭髮勁多，有冇得救？

日日搽水真係幾煩

咁易有效就唔洗用生髮水啦

好多人天生髮轉位都係咁上下

師兄係黑芝麻溝水飲？

我食保同duta 混合食嘛

咁你不如食偉哥 增加血液循環喎😜

遺傳 無得救

我想密少少 睇落轉唔好太大

黑芝麻 溝 何首烏 溝 核桃 溝 杏仁霜
再加高鈣低脂粉
再加一兩匙麥皮

開水飲😍

又健康又養髮

男朋友m額 應該係遺傳 唔想佢到中年變到佢老豆咁可以買咩比佢

Rogaine 同 Minoxidil 邊隻會好啲呀？
想問係淨係搽額角、甩嘅位定全頭搽

Sor 上網睇咗原來 Minoxidil 係個牌子
Rogaine定Kirkland 好啲先啱

咁我繼續食啦 呢家食完好似好左d但頭殼頂都係好多見肉位

成份一樣
無乜大分別
KIRKLAND平D

淨搽脫髮位？

今日買咗隻Maro3D防脫洗頭水
因為用咗一排 施巴活髮洗髮露 同 油性洗髮露
覺得習慣咗
想試下轉洗頭水
有冇巴打用過可以畀啲意見？
另外大家覺得施巴活髮好用啲定油性好用？
我頂禿問題>>M額

5% 成世用？

m字額 都唔知查唔查minoxidl 好
怕一查唔停得 到時仲勁
諗住搵夠錢就植髮

懷疑緊係咪死晒毛囊

想問下如果想睇醫生檢查下有咩推介

我諗係，我冇問醫生 同埋搽得都好似唔停得 一停就甩

藥房買$250蚊盒，買4送1，除番開$200蚊盒，想知有冇買貴到

植完髮都係要食藥
咁不如植之前就開始食

想問下大家如果去仁安睇醫生，通常係睇仁安醫院皮膚科定係仁安植髮中心去check?

你十分明顯啦

用左5%生髮水大半年但頭髮都keep住少咗係咪基本上玩完
同埋有冇巴打覺得用咗5%好似細佬軟過用之前

有冇食保

未追晒文,但想問下:
1. 睇醫生既話應該睇咩醫生?
2. 食保既副作用明唔明顯,係唔係會無性慾
3. regaine其實都係5%,但只係因為貴所以少人用?
thanks~

不如依家up埋係呢度。因應情況，可有有更好既方法呢。順便係呢度做個record 囉

有冇專科診所推介？ 收費大約幾多

食緊印保 轉位生多左頭髮
有時蛋蛋有少少痛 唔知關唔關事

1. 可以檢測毛囊既診所最好
其次係家庭醫生

2. 唔算太明顯,有D人完全無影響

3. 因為始祖囉
冰皮月餅一定食大班一樣
但聖安娜都可能好好食咁解.

追左po 係咪minoxidil+食藥？應該食邊隻？

100000 真係好撚貴

香港係咪唔同中心都係大約呢個價錢？

巴打，三張圖落差咁大建議你個鑽果度搽埋藥

想平返大陸
想技術高超又合理價錢就台灣.

印保都好有信心啦
印度大廠黎架.

睇你知唔知自己咩原因甩頭髮先
如果知道就唔洗睇醫生;;

幾歲,有無遺傳

都知自己m字 想問有冇巴打解答下算唔算雄禿？
算

嚴唔嚴重同第幾期？
第一至第二期

最後係我目前呢個情況嘅治療方法係外服口服都做齊定點？
外服口服都做齊

做fue 有冇可能請幾日假 之後正常返工？
唔知佢剃取髮區遮唔遮到 前額就應該遮到

工作地方係咪唔俾帶帽？

唔比

第一張遮得幾自然

十年巴 想買印保
Tg: tedisme

19絲唔知係咪染得太多頭髮，每晚沖涼多甩好多，依家中間開始好少，請問各位有冇醫生睇過唔會太貴又ok

19歲咁樣都幾嚴重你試吓食啲supplement睇吓會唔會好啲不過勸你都係睇咗醫生先

咁上下啦仁安同顯 都上咗神枱

呢兩間特別好？我見主診其實都係2-3個醫生 比出面自己做嘅皮膚科醫生好啲？

hk做唔係差唔多呢個價咩

係咁上下

youtube打植髮 , 一堆台灣30頭後生仔女做, 而且好common
個行業仲好有競爭, 唔似得香港得兩 三間
有唸過去台灣做 , 但覆診唔知點搞

爬文啦-.-
好多都有去仁安植髮中心度做檢測既.

效果如下

遮到.

可以睇睇醫生先
個人建議先搽藥同換防脫髮洗頭水
不要食藥

算啦,都幾高.

第一期多D

掂喎

應該係搽住5%先定食藥

50惠唔建議用 我用過男士個隻 笠到痴線

每日洗頭 之後再噴嘢

M額搽藥先，你頂有事就食埋藥

Alpecin

睇咗仁安 開左一個月保同2%俾我，食完一個月係咪再上去配藥好啲？ 會唔會貴出面好多，另外係咪應該直接轉5%?

想團購5% 同保記

女神巴之前有冇食保?
唔記得你係咪唔建議食 應該植髮算

見呢度咁多巴打係問，其實好多時問得都係已經有問題，有啲仲幾嚴重，呢度個個都好後生，建議早啲去睇醫生食藥救得幾多得幾多

分享下先，小弟今年三十三，由二十中開始比女朋友話頂疏，我冇為意，去到次次剪頭髮都比髮型師話

去到舊年終於的起心肝去睇(因為髮線冇問題，自己又睇唔到頂，所以一直以為可以唔使理住，同埋好怕食左扯唔起)，其實已經幾嚴重，開始食正保，食到而家食左一年，半年開始見效，而家個頂好返好多，平時疏起個頭都睇唔到有問題，性能力都冇乜受影響，所以建議有問題既巴打盡快去醫，我都好後悔咁遲先睇

最嚴重時期：

食左4個月：

食左一年：

頭髮有啲亂，因為特登撥開影，唔撥開平時梳起其實都呃到下人

我懶，淨係食正保，其他乜都冇用，諗住如果遮唔到就去植髮算，so far 冇乜人踢爆過我，仲有啲人話我多頭髮

咁睇黎你應該係搞好生活習慣先岩.

咁佢都照開5%,你都可以照用既.

到時再自己買啦..

我一直都有食保
我唔建議食新髮靈者.. (如無必要)
[女神巴自己都有食新髮靈]

但我覺得食藥同搽藥要長期作戰 治標唔治本
植左髮 好彩既話,可以一勞永逸 或者撐多10年後再做禿頭叔叔
起碼都40歲-50歲先開始做禿頭叔叔呀
到時無咁介意人地目光,或者你禿頭都唔會比人笑啦..

所以我建議食藥同搽藥係養好頭髮
打好個底 , 令到毛囊健康左
然後再植髮

當然有D人可能植完髮後都要食藥搽藥去維持
但可能份量唔洗咁重,變左2日食1粒藥 或者3日食1粒藥
甚至只係用搽藥,唔食藥
(相對宜家日日搽藥食藥)

甩頭髮都生出美人尖,好厲害.

我髮線一向冇事，所以可以扮下野

你做幾錢 我可以要6支

foam

食緊Avodart dutasteride 0.5mg，個醫生話要食1年喎。啲藥真係好貴，350蚊30粒，我係唔係應該轉Finsteride？但醫生話食咗依隻先，有效先算。

550蚊6枝....?

岩岩買左啦

暫時可以接受,用防脫髮洗頭水先.

搵師兄一齊夾單 7-8蚊1粒.

有用緊
用埋alpecin 隻serum
個額比早幾年高左好多

29歲算正常髮線上移
男人去到咁上下就會髮線向後

如果擔心都可以食藥搽藥

主要都係驚用藥用一世既問題
可能睇下醫生先好d

前面好撚靚....仲靚過好多同年冇事嘅人

睇左醫生睇下點先，要用藥咪用，如果唔想用可以隨時停，好過冇得救先黎後悔

學女神巴講，養返好把頭髮最緊要

同埋要識揀髮型，額高就留陰，頂疏就最好左搭右/右搭左咁，唯有咁樣令自己好過啲

btw ching用邊隻pomade

我前面都無佢咁靚 羨慕死 哈哈

好似慢慢m字額緊 想睇醫生/頭皮檢測 其實睇邊樣好啲 有冇好推介

睇左好多資料,脂溢性脫髮就係雄禿,只係以前D人唔知成因,見禿頭多油就以為係油多搞到禿,其實係因為雄禿先比一般人易出油

我同呢位巴打好似
想知可以食咩揉咩藥

都係得2隻, 保同生髮水

呢隻？click入去得女人用

藥:保康絲/ 其他副廠出既藥
生髮水:含Minoxidil 5%/2% 既生髮水

你都唔明，保康絲主要針對地中海，前額只有少量反應，所以啲人先會問我就係咁

什麼正保？

情況同你一樣，都係有食a酸。

正廠保康廠, 簡稱正保, 其他印保韓保係副廠, 價錢上面平好多

thx ching，想知你用完之後依家有冇副作用，同埋正廠係咪貴好多？

27歲 m字額幾年前開始有
而家都幾嚴重
頭頂仲有頭又髮但慢慢都開始唔識生

一直用緊maro 洗頭水同佢果支育髮液
用完係甩少左 但唔識生

淨係用minoxidil 唔係好想食藥

嚴重又唔想食藥
咁咪唯有植髮囉...
針無兩頭利呀

我對番都係 第2期 步向第3期 其實算唔算嚴重

其實最可靠一定係食藥, d防脫洗頭水同育髮精華唔好對佢地太有期待, 始終個d野只係留係個頭到一陣...

有無副作用睇人
我睇過D人講, 有副作用可能係本身個人睪酮唔夠,要多D DHT彌補返唔夠既雄激素, 咁你食藥減少左D DHT而本身睪酮又唔夠多, 咪可能有副作用

其實係夾醫生多過夾醫院

我食完就冇，但有啲人會影響雄風，或者冇乜性慾，不過我本身做好多運動，又打波又操肌，加埋一星期起碼5日，唔知關唔關事

正廠貴好多，要around 400一個月, 副廠平一半有多，不過我唔敢試

你都接近第3期
再唔食藥 好快第4期了.

明白 咁保記有冇咩選擇？
我追post都見有正保 同 副廠

有正保
同副保 (韓保 印保)

成分方面無分別
小弟貪平 食開印保
雖然係印度整.但係大廠出品都放心
跟住我就話 咁效力會唔會無正保咁好?

其實保呢隻藥好易整
基本上同傷風感冒藥一樣
所以其實無咩大分別...
同正保比 效能無十都有八九
有機會甚至係副保好過正保效能架 無人知曉

PS: 大吉利是講 如果藥物複雜D既 例如標把藥
咁效能真係差勁遠

正保 我無食過,唔太知價
韓保 250-300 / 30粒 , 有師兄買到 280/30粒
印保 300-400 / 100粒

留TG比十年巴啦，巴打

請問咁仲有冇得救？ 宜家用印保+minoxidil 5%救唔救得返.....

呢期工作Overload, 日日訓3 -4 小時.... 食開藥 + 用5% 都冇用... 啲頭髮又疏左,,,,,,,,,,,,,點好,,,

盡救啦巴打btw，幾多歲

可考慮植髮了

十年巴，想搵你幫手買藥

43

咁絕望...？....

要救唔係咁遲救， 都系鏟光啦

ALPECIN 有幾款，用邊款好？

43就學下調整心態啦 人唔認老唔得
如果用藥你都係當輸少當贏

脫髮睇咩醫生好？

43植完 剪到短短地睇落應該都唔差
可能差唔多50個時就睇化鏟光佢算

要睇自己岩用邊款
我自己就用C1.

咁就求其啦

我都想買藥十年巴

唔會

十年巴
想買藥

十年巴 想買藥+1加問少少野

食藥既師兄, 有冇試過降劑量黎減輕副作用, e.g. 3 / 4 日先食1 mg, 效果理想嗎?

我是但搵間係屋企附近既皮膚科咋

有冇人食完保成撚日好多尿 唔知係咪正常

用咗兩個月5% minoxidil 點解好似仲嚴重咗嘅
定係仲喺狂脫期係正常 第一張係用之前 條界好似仲明顯咗 而家摸頭頂可以摸到少少頭皮

已加

其實係會有狂脫期 不如忍多陣

Search
Finasteride
Minoxidil 5%

Minoxidil 5%
搽前額有無效架

成份一樣 無咩大關係
Rogaine 係正廠
Kirkland 係一間好出名既副廠

洗頭水無助解決脫髮煩惱

廠商講明無
但大把人照搽

搽左一個月，毛仔都無條
天生額高 仲要加埋髮線後移，真係得番植髮一條路

咁前額應該點搞？

大約會係幾耐？

一個月就加油再搽多兩個月先啦

Kirland想問水劑個噴頭係咪要自己買

食左保記7個月，近排想用Kirkland foam 5%，係咪1ml搽曬兩邊額角同頭頂，早晚一次就ok?如果朝早洗頭係洗頭前定後搽會好啲？

份量要按咩指標去計？係咪額角同頭頂都要搽埋佢？

剛剛加咗 證明到未？

明白，如果搽完係咪唔可以吹頭？

打算用鋸棕櫚代finasteride 一排試吓先
真係軟咗好多

說明書有講，狂脫期多過14日就要停用同埋睇醫生。

我就狂脫咗10日左右

係咪要等佢乾左先？

有冇人係咁

依家25歲就搞成咁 係我本身小頭髮定點
仲有無得救

用藥

用咩藥 上面巴打用個d?

有冇巴打用過LASER機覺得好過剩係用藥?

唔知買唔買部好

想問如果睇醫生既話，去邊間比較好？
利申:巴21歲

want buy 5%

食左差唔多成年保記都冇效，
想試試驗血睇下係咪營養問題，
請問可以去邊到驗

有無ching答到我

好心你自己睇人地用咩藥喇 黎黎去去都係嗰啲

巴打乜解救食咗藥先搽嘢？
我搽咗嘢兩年，頂個情況叫控制到...
但想食藥等佢再厚啲，但又怕副作用，兩年都係1516....
有冇心得分享下

無架覺得頭髮真係好重要，寧願食左藥治左本先，之前食緊其他藥所以唔搽得野，主要係額角問題，頭頂生唔厚但係又無地中海，btw巴打搽邊隻？

上年年尾其中一個月日日沖涼嗰陣甩20-30條頭髮 之後一直都無乜點甩直到依家 但係額頭2邊仲係禿左一達 嗰邊啲頭髮好似冇生返咁 咁係咪雄禿？家陣無咩點甩髮但唔理佢會唔會惡化？

好簡單一個問題 10年命換倒多頭髮我覺得都抵

第2-3期m額係台灣同香港植大概要幾多錢？

保 + 5%

個人覺得3D果隻好普通，反而新髮現果支用完真係令d頭髮硬好多，頭髮少睇落都會多d

食保有排會蛋痛，過幾日冇事

我覺得用完d頭髮好乾，飛晒一枝枝

唔好意思巴打 想問下product名係咩

要唔要醫生紙？

理論上係要，不過冇人會睇，但最好去睇左醫生先

想問下已經M緊，頂未有事係只搓住5%就得？

我用左5個令月 差唔多半年既保同5%
但最近好似突然甩得多返頭髮 生活習慣冇咩改變過 又冇話覺得大壓力
有冇巴打都係咁 係咪一個循環來

追文吧

要

最好食埋藥

有冇巴打代購5%同印保

可能係DHT勁左
你老豆都有脫髮問題?

係咪直接睇皮膚科醫生？

老豆65歲都仲有少少頭髮 不過阿叔個邊就一早甩曬
明明一開始過左狂脫期之後情況幾好 係最近突然甩多返

我都係咁3-4個月就突然甩之後再生
食緊duta 同用5%

你依家第幾個月 會生返就好 突然咁好不安

十年巴我都想買藥

睇左十年巴POST 食藥+搽藥,M額大幅改善 多謝爸打

巴打。您頭頂有無出事？
您揸係點揸法？直接噴落去再按摩？

想問下，如果又無明顯脫髮問題，但想預防食搓藥會唔會有反效果，好似話有狂脫期之類？

Added

油性頭髮 習慣朝早沖涼洗頭
個頭夜晚就開始油
其實對油性頭髮黎講 係咪夜晚再洗多次會好啲？
會唔會一日洗兩次脫得仲勁

利申 髮旋禿 唉

個頭細細個都比屋企人話油笠笠
油頭係咪易啲禿？

我仲係學生 根本負擔唔起食保記睇醫生 好辛苦好頹
已經係iHerb買左啲平平地supplements 食左大半年都無補於事

剛加咗

食半年 搽藥 再植髮

想問過來人 本身自己全身毛髮少 少鬚少腳毛少隔勒底毛 但個頭頂呢幾年明顯薄左又稀左 應該點處理？

33, 有遺傳，中壓力，12點幾訓，有冇得救？

補充：今年27 食左維生烏絲素一年 無咩料到

十年巴，買藥搵你？印保+5%

維生烏絲素
只係提供營養素.保健品
唔係藥物,

有遺傳,你夜晚10點訓都無用
盡快食藥搽藥.

油頭係易D禿

其實你應該剪足球員既頭髮..
夠清爽同短

目前想解決甩髮問題 應該唔係雄禿 係髮絲弱到無力生 目前應該可以食邊隻或搽咩？感激

都係正保同5%?

如果朝早洗完頭揸5% 之前想用風筒吹番乾 咁有冇影響？

水劑噴前額噴咗4個月
之後想效率好啲轉用dropper 滴落頭皮滴咗1個月
而家前額啲頭髮好似仲稀疏咗（雖然好似兩邊生咗啲毛仔）
見啲人講4個月就見到成效
希望係我之前搽得衰而家先嚟落髮期

十年巴 請加我tg

其實鬼剃頭會唔會出現喺前額架 ?
因為我正中偏左邊禿左一隻手指甲位
其他位又生得密 係果個位禿左 禿左兩個月到
感謝

我都係啲頭髮好易油笠
想知邊隻洗頭水好
之前做頭皮測試話我係乾性頭皮

十年巴
我都想買5% 同藥

求加

你

啲頭皮測試係醫生診所定坊間啲生髮中心做？感覺上西醫冇乜分油性/乾性頭皮呢啲嘢

係呀，皮膚包埋頭髮

Nizoral

食左幾耐？

食左韓保3個月，冇乜料到仲甩勁左，係咪揸埋藥好d
同埋除左食藥搽野之外仲有d乜可以做，記得菊梓橋巴打好似做過好多野

十年巴 想買藥 求加 唔該

YES~
未必一定正保
印保韓保都一樣.

會有小小影響
其實最好係自然風乾等佢慢慢吸收.

想好D應該用FOAM

鬼剃頭係你頭髮毛囊既所有區域都會發生.

平時洗頭髮
TIMOTEI (非防脫髮系列)
MARO 3D
ALPECIN

藥用就
SEBIZOLE (只能一星期用兩至三次)
亦同師兄講既 Nizoral 同一成份
但係藥房易買D.

有無相先??
遺傳??

簡單三樣野
洗頭水 食藥 搽藥

三大元素 缺一不可
其他都係其次.

巴打。您頭頂有無出事？

之前輕微出事但唔嚴重
但唔想嚴重先黎講

您揸係點揸法？直接噴落去再按摩？

直接噴上要生髮既部位再按摩
實不相瞞 其實我主力搞M額
所以個髮轉我無用過搽藥去搞- -

唉 本身minoxidil只係揸m額 依家係咪全個頭（前額 轉 ） 都要揸晒到

你都鏟到咁短 其實禿唔禿都無所謂

除非你要留到勁厚 好似我咁

有冇ching去過顯赫度做植髮
想知個間效果好唔好

玩完了
重以為自己得2 3期 依家剷短再向上一影發現咁既樣

想問下ching係邊間度植

半年

洗頭水你用邊隻？